【被迫離巢】大台小人物蕭徽勇預告離開配音組 大幅減人工心灰萌去意

啲錢去曬83台

佢同蕭源有冇關係?

同蕭定一有好冇

唔係肥佬嚟？咁瘦嘅

減咗肥好耐。